<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<geonames>
    <entry>
        <lang>es</lang>
        <title>Museo de Arte Contemporáneo (Madrid)</title>
        <summary>El Museo de Arte Contemporáneo, llamado anteriormente Museo Municipal de Arte Contemporáneo, se encuentra en el distrito Centro de la capital de España, en la calle Conde Duque. Se encuentra ubicado en las instalaciones del edificio del Cuartel del Conde-Duque, construido por el arquitecto Pedro de (...)</summary>
        <feature>landmark</feature>
        <countryCode/>
        <elevation>671</elevation>
        <lat>40.4279</lat>
        <lng>-3.7107</lng>
        <wikipediaUrl>https://es.wikipedia.org/wiki/Museo_de_Arte_Contempor%C3%A1neo_%28Madrid%29</wikipediaUrl>
        <thumbnailImg/>
        <rank>74</rank>
        <distance>0.0466</distance>
    </entry>
    <entry>
        <lang>es</lang>
        <title>Cuartel del Conde-Duque</title>
        <summary>El Cuartel del Conde-Duque es un edificio de estilo barroco (churrigueresco) construido en Madrid (España) a partir de 1717, por el arquitecto madrileño Pedro de Ribera. Se encuentra en el centro de la ciudad, a corta distancia del Palacio de Liria, residencia del duque de Alba (...)</summary>
        <feature>landmark</feature>
        <countryCode/>
        <elevation>671</elevation>
        <lat>40.4279</lat>
        <lng>-3.7107</lng>
        <wikipediaUrl>https://es.wikipedia.org/wiki/Cuartel_del_Conde-Duque</wikipediaUrl>
        <thumbnailImg/>
        <rank>74</rank>
        <distance>0.0466</distance>
    </entry>
    <entry>
        <lang>es</lang>
        <title>Plaza de las Comendadoras</title>
        <summary>La Plaza de las Comendadoras es un espacio público abierto en el barrio de Malasaña de Madrid (España). Su nombre se debe a la existencia aneja del Convento de las Comendadoras de Santiago, lugar en el que se armaban a los comendadores de la Orden de Santiago (...)</summary>
        <feature/>
        <countryCode/>
        <elevation>672</elevation>
        <lat>40.4272</lat>
        <lng>-3.709</lng>
        <wikipediaUrl>https://es.wikipedia.org/wiki/Plaza_de_las_Comendadoras</wikipediaUrl>
        <thumbnailImg/>
        <rank>12</rank>
        <distance>0.1373</distance>
    </entry>
    <entry>
        <lang>es</lang>
        <title>Palacio de Liria</title>
        <summary>El palacio de Liria es un gran palacio urbano español del siglo XVIII, residencia de la Casa de Alba en Madrid, y principal sede de su colección de arte y archivo histórico, ambos de incalculable valor.Se ubica en los números 20-22 de la actual calle de la Princesa, en una zona conocida antaño como (...)</summary>
        <feature>landmark</feature>
        <countryCode>ES</countryCode>
        <elevation>657</elevation>
        <lat>40.4277</lat>
        <lng>-3.7124</lng>
        <wikipediaUrl>https://es.wikipedia.org/wiki/Palacio_de_Liria</wikipediaUrl>
        <thumbnailImg/>
        <rank>78</rank>
        <distance>0.1912</distance>
    </entry>
    <entry>
        <lang>es</lang>
        <title>Universidad Pontificia Comillas</title>
        <summary>La Universidad Pontificia Comillas es una universidad privada, católica, dirigida por la Compañía de Jesús, con sede en Madrid (España) y campus en Madrid, Cantoblanco y Ciempozuelos. Su nombre viene de que su emplazamiento original se situó en la localidad de Comillas (Cantabria). Cuenta con 9 (...)</summary>
        <feature>edu</feature>
        <countryCode>ES</countryCode>
        <elevation>676</elevation>
        <lat>40.43</lat>
        <lng>-3.7114</lng>
        <wikipediaUrl>https://es.wikipedia.org/wiki/Universidad_Pontificia_Comillas</wikipediaUrl>
        <thumbnailImg/>
        <rank>91</rank>
        <distance>0.2418</distance>
    </entry>
</geonames>
